UX6347車走咗個女仔

黃大仙，from蘋果live
姐姐話睇落未夠18歲

推

畜聾捉

話轉咗入黃大仙狗屋

推 幫手搵呀屌

推 警察乜都唔答

又捉女仔屌你老母

黑色van仔

完全冇原因咁拉人！！

阿sir 叫外賣？

點解用私家車黎車走佢?
而唔係用警車

黑警死全家

黃大仙有冇社工/律師可以了解下

推!!!

私家車

個女仔無袋，身上亦無gear

黑警又搞平民婦孺

屌你老母

點解個好仔係上私家車去警署

律師！

救人

屌你又想搞女仔

記者係咁問佢地都淨係會叫佢地問PPRP
食屎喇惡黑警

現場有記者追問，隻狗淨係答比位佢啲同事做嘢

US6347!!!!!

天橋位置

DLLM 私家車無cam班犬做咩都唔知

議員！

US6347

更新，有背囊仔，着tee shirt短褲

#元朗
2327 狗扮私家車
MP2261
VT6879
VT8713
UL5392
UP6574
TC7465
UX6347
NL4917
PE3597
EA8995
RW6321
LV8662
TA5942

帶走咗，狗方無話拘捕

咩事

繼續冇人救 唉

push

chinazi

Save that girl

似狗女返唔到屋企

想點？？？

個女仔乜都唔講好聽話喎
記者問佢乜名同幾歲都唔答
一上車就彎腰縮埋一舊
係咪又做戲想引人圍狗屋？

推 有人查到未

仆街做乜撚嘢
個女仔有咩衫長褲短
皇天擊殺狗全家

molamola

正德街

議員幫手

有個男仔！

又上van仔！

又有靚仔

van仔車牌睇唔到

UL5392

又中

餓咗成個禮拜 仲唔砌返夠本
乞衣 垃圾 社會敗類

推！！！！！！！男仔比畜聾拉咗

不可理喻

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

仆街！

b

專拉細路，屌

捉童男童女做乜要學秦始王錬長生不老藥？

仲有一個男仔，15歲都未夠，上左架貨FAN，疑似綁架

可能上山老強...

我眼見捉咗兩個，一男一女

推！

立場影到又有個男仔比狗捉咗
啲狗話佢太細要送佢返屋企

721 811

女上黑色van，男上白色van

撞撞撞

721

Fact check plz

Please help her

男仔喺UL5392
女仔喺UX6347

另一架UL5392又中埋

呢個？

呢種係咪叫綁架

捉人嘅無編號
捉人上車果時無講原因
捉人架車係貨van

屋企人係屋企等電話

同綁架有咩分別？

蘋果有白衫中年市民比人拉咗，上咗手扣

立場天橋都有個未夠16歲比黑警捉左上車

黃大仙白衫市民上咗手扣

成堆防暴圍住佢

起碼二十隻狗圍住佢

UZ9738 拉第三個，男人

蘋果live

推呀

乜事
係咁捉普通市民上D非警車既車

大家到底肯一齊去救人未 又掉低幾個比狗帶返去姦

點解要用私家車

白衫市民準備上白色私家車！

有無義務律師會去幫手？

點解要用van仔塔人走 好鬼 毒打完都唔知咩事

sorry更新，check緊車尾箱

23:42

超大量警車經彩虹道駛至黃大仙警署

Chinazi

UZ9738車牌係

蘋果更正，係搜男人車

唔係拉佢上車

呢個問題同黑警扮示威者去捉人一樣

話就話義載，好彩冇上車

屌 班狗真係好耐無屌屋企隻乸

好驚班狗擺嘢入去

蘋果live

推爆佢

搜緊車

等等，係咪鬼嚟㗎先

Dklm

推啊

非法禁錮？

點會捉入私家車唔係警車？
捉人的有無委任証？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

UX 6347 女仔
UL 5392 男仔

有無女警

五官好突出，妹妹
律師有未

幫推

唔似喎

Push

蘋果live講狗方無答點解搜車

up

推到有人幫佢

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

Push push

白衫市民私家車已放行

我見到實幫佢手

已聯絡屋企人同有律師

仲有 UL5392 UZ9738

白衫市民喺天橋帶返私家車搜
from蘋果live

強姦犯呀

UZ係白衫市民車，已放行
蘋果live約1分鐘前

搜完走左好似

屌

狗方無解釋點解要搜佢

屌你老母咁你又係度做乜撚野呀？打段字就救到個人？

加多架
SW4725 白色私家狗車
親眼睇住兩個著背心便衣上車

男仔喺UL5392
女仔喺UX6347
兩架都係van仔

屌你老母，又蝦女仔。

有冇手足可以上運輸署嗰度查係邊條粉皮架車

612 721 811

男仔喺UL5392
女仔喺UX6347
兩個都望落未夠18歲

ux6347

借串分享，遣責國泰無理解雇
下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

點解拉先 尻捉

幫手推下呀！！
男仔都要幫下手呀
求下你地

UL5392 黃大仙拉左個小朋友上車！！！

男仔喺UL5392
女仔喺UX6347
兩個人望落未夠18

違法警隊強搶民女

屌又拉人走？

推推推！！！

非法行為

推上去

唔係警車載？係唔係拐帶

男仔喺UL5392，白色van
女仔喺UX6347，黑色van

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

正德街天橋

好撚嬲呀屌

蘋果啱啱有提及全裸搜身單嘢，令人更加擔心個女仔

屌你老母死黑狗

香港係咪宵禁緊

可唔可以 以其人之道 還其人之身 大家有咩睇法？

男仔 係上左灰色車 UL5392 傳出去！

男仔喺UL5392白色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人望落未夠18

死黑警

係咪黃大仙嗰個?

更新！！！！灰色！！！！

強姦犯呀，專捉童男童女呀

議員！律師！

係

救人呀

屌 會唔會比狗女女女

屌你老母...

幫拖

有勇氣對自己人爆粗 冇勇氣集人救兄弟姐妹

仆街

黃大仙捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人望落未夠18

個女仔好細個, 一上車就喊 救命呀

呢世都唔會原諒幫垃圾

唔好覆佢啦，唔該你

又係畜龍 屌

Pish

唔講以為麻包袋

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人望落未夠18

黃大仙捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人望落未夠18

快啲搵人幫佢地，要平安無事

我淨係知無有勇氣係度打一段字blame人冇去救人，你都係一樣咋

CLS 光天化日又想黎多劑？

sorry好心急，個女仔真係好細個

推到有律師

Ok👍🏿👌🏿

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

Push.

我掉都要嗒狗b

救妹妹呀

律師議員！

唔強姦都應該除衫影裸照視姦非禮
推上外交國際層面
黑警政府聽日又可以大造文章話係示威者同市民做 抹黑所有民權行動

痴撚線屌你老母

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

有人話狗方話係要車個男仔返狗屋等屋企人接
我睇嗰陣聽唔到，麻煩各位幫手fc

個囡仔仲要咁細

痴撚柒線

推撚爆佢

tui

屌呀仆街

真心覺得好靚。。。。。唉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

有人話狗方話係要車個男仔返狗屋等屋企人接
我睇嗰陣聽唔到，麻煩各位幫手fc

咸濕少陣啦
不停話個女仔靚

救人先，唔該你哋

推！！！！

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

有人話狗方講要車個男仔返狗屋等屋企人接
我睇嗰陣聽唔到，麻煩各位幫手fc

議員呀！

推到有議員同律師睇到

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

有人話狗方話係要車個男仔返狗屋等屋企人接
我睇嗰陣聽唔到，麻煩各位幫手fc

擄劫呀！

男性少年冇人理

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

有人話狗方話係要車個男仔返狗屋等屋企人接
我睇嗰陣聽唔到，麻煩各位幫手fc

推下啦大家

Push 幫手搵

【緊急呼籲】
請求美國反對前警務處處長曾偉雄你
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

呢個遠遠唔夠數，可能大家已經唔記得邊個係曾偉雄？
香港搞到今時今日咁，佢一定係罪魁禍首之一。
想印印腳去聯合國高薪厚職？
大家做啲嘢啦！

麻煩大家出力推

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

有人話狗方話係要車個男仔返狗屋等屋企人接
我睇嗰陣聽唔到，麻煩各位幫手fc

屌。黑暗到⋯⋯⋯⋯⋯⋯

痴撚線，周街捉女仔返去老強

有冇狗扮私家車 tg group

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

通知議員

推！！！

Up

打風了

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

推。

fb pm左幾個議員
但沒覆
有沒最新情況

雷聲好勁
快d劈死班仆街

架車走咗就無晒後續

狗仔狗囡嚟掛

係唔係又玩除衫

麻煩各位post埋去自己social media

又捉女仔

麗昌又拉咗一個黑衫黑褲！！

救佢地

麗晶又拉咗個黑衫黑褲踢拖男街坊

dllm又想點撚樣

拉完黑衫黑褲踢拖男街坊又即刻制服咗另一個
sorry lag到完全影唔到衣着

無啦無啦 啲黑警無性嫁

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人

救下佢地⋯⋯

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人

0035更新
啱啱立場live話拉咗一個

幫推，黑狗等天收

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
0035更新
拉咗一個人

麗晶現場好撚大雨

麗晶街坊屌緊狗

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）

勁大雨行曬雷

可唔可以幫手推埋
目測4架小巴型狗車入緊文錦渡, 估計去緊新屋嶺呢個鬼地方

0039立場提到有pepper spray

點搵

想問下咩live睇到

p

麗晶街坊屌緊狗

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信係黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039更新
立場提到有pepper spray

唔係LIVE, 我住上水

dllm狗

難以FACT CHECKED上面有冇義士
希望記者可以有資訊同PPRB拎到

幫你推多下

麗晶街坊屌緊狗

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039更新
立場提到麗晶現場有pepper spray

麗晶街坊屌緊狗

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039更新
立場提到麗晶現場有pepper spray
0043更新
麗晶出黃旗

唔係呀 我學校同學黎

推，屌你老母警渣我真係屌哂你冚家

仆街啦黑社會

𡃁妹都拉

麗晶街坊屌緊狗

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039更新
立場提到麗晶現場有pepper spray
0043更新
麗晶出黃旗
0047更新
01播，黃大仙唔知咩位置停車場有街坊比防暴狗stop and check緊

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋
0047更新
01播，黃大仙唔知咩位置停車場有街坊比防暴狗stop and check緊

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
麗晶街坊屌緊狗
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039更新
立場提到麗晶現場有pepper spray
0043更新
麗晶出黃旗
0049有長盾

屌 咪再推停電

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋
0047更新
01播，黃大仙唔知咩位置停車場有街坊比防暴狗stop and check緊

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
麗晶街坊屌緊狗
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039提到麗晶現場有pepper spray
0043出黃旗
0049有長盾
0051再舉黃旗

我要真普選！

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋
0047更新
01播，黃大仙唔知咩位置停車場有街坊比防暴狗stop and check緊

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
麗晶街坊屌緊狗
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039提到麗晶現場有pepper spray
0043出黃旗
0049有長盾
0051再舉黃旗
0053班狗上緊車走

強姦犯捉左去邊間狗屋

推 搵人

蘋果live淨係話好似轉入黃大仙狗屋
無後續

推到有議員或者律師去黃大仙狗屋救人
兩個小朋友真係街坊look
黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩個人都係喺天橋比人捉
兩個人望落未夠18
蘋果live話似轉入黃大仙狗屋
0047更新
01播，黃大仙唔知咩位置停車場有街坊比防暴狗stop and check緊

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
同制服咗另一個人
麗晶街坊屌緊狗
0038更新
麗晶拉咗一個後生仔
（我相信住黑衫黑褲踢拖男街坊）
0039提到麗晶現場有pepper spray
0043出黃旗
0049有長盾
0051再舉黃旗
0053班狗上緊車走
0056有數防暴狗用警棍指向居民

推呢個 咪撚再講停電啦

救人啊

目前三人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊

黃大仙街坊叫緊「會救返你出嚟」

警暴禍港！

麗晶話有出過pepper spray
手噴式
目前兩位男士被捕！

push

五大訴求缺一不可

目前四人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊

屌你老母死警畜

目前四人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊
01講緊，拉人嘅原因係拍打狗車

救人先

停一下電，大家救人先，好無？

麻煩大家推多幾下

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

目前四人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊
兩個人上咗豬籠車
01講緊，拉人嘅原因係拍打狗車

目前五人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊
01講緊，拉人嘅原因係拍打狗車
0115更新，係三個人比人帶咗上豬籠

推，五個人啊

大佬，停一秒電重要啲定五個人

同我放開個女仔呀

可唔可以幫手推下

停一秒電，熱門有近十個post，洗走晒啲嘢

如果大家見到，覺得有用，麻煩幫我推一兩下
多謝你哋

黃大仙好似3人，同埋九龍灣都捉唔少

有一白衫市民比狗帶到自己架車，搜完車已放行
九龍灣我無睇live提供唔到任何資訊，sorry

有律師跟進未，等班女手足出返黎報平安呀

要平平安安

q推

點解可以用私家車捉人？？？

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

狗方交代未？
上私家車喎

強搶民女？

由2230開始
我見到目前五人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊
01講緊，拉人嘅原因係拍打狗車
0115更新，係三個人比人帶咗上豬籠

其他義士sorry我睇唔到咁多live

由2230開始
我見到目前五人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊
01講緊，拉人嘅原因係拍打狗車
0115更新，係三個人比人帶咗上豬籠（0156又話未fc）
有兩位喺牛頭角狗屋

其他義士sorry我睇唔到咁多live

由2230開始
我見到目前五人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲

麗晶花園
拉咗黑衫黑褲踢拖男街坊
另一位街坊
01講緊，拉人嘅原因係拍打狗車
0115更新，係三個人比人帶咗上豬籠（0156又話未fc）
0155有兩位喺牛頭角狗屋，有議員同家屬去緊

其他義士sorry我睇唔到咁多live

又想性侵少女

臥底車

好似精神病

仲未搵到?

佢街坊裝咋喎，真係拉咗？
痴撚線公司

唔知弱智定精神病

邊個comment有？
可以淨係apply delete嗰個comment

#171，同埋希望唔好再廣傳被捕者資訊

okay我撳咗
我會繼續推啊但係
因為黃大仙兩位小朋友同麗晶街坊未報平安
多謝你

好呀唔該曬

@三原色. 巴打唔好意思，我report咗你個comment
因為樓上有絲打話已經有律師follow緊
多謝你提供嘅資料

希望佢平安無事

牛頭角有譚文豪跟緊啦

下次上義載睇清名單大家
拜託！！！

有無人幫到手 推

強搶民女

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

屌你老母你乜撚嘢意思啊？

已經唔係第一次捉女仔上私家車，我好撚擔心

又揀靚女捉

推到有人救

尋晚由2230開始
我見到目前四人被捉

黃大仙畜聾捉人
男仔喺UL5392灰色van仔
女仔喺UX6347黑色van仔
兩人睇落都似未夠18歲
兩人都疑似喺黃大仙狗屋

麗晶兩人已有譚文豪跟進

黃大仙兩個小朋友有無update?

有冇人有最新消息

香港電影欠香港人一場革命

黃大仙兩個小朋友有update未

無

o

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

推，有無知咩情況？